% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\documentclass[twosides, a4paper,11pt]{TPInsa}
\usepackage[left=3cm, right=3cm, bottom=2.5cm, top=2.5cm]{geometry}
\usepackage{url}

\usepackage{titling,lipsum}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}

%Utile 
\sffamily

\usepackage{helvet}
%Utile (non dupliqué !)
\sffamily


\DeclareFontShape{T1}{lmss}{bx}{sc} { <-> ssub * phv/bx/sc }{}
\DeclareFontShape{T1}{lmss}{m}{sc} { <-> ssub * phv/m/sc }{}
\renewcommand{\rmdefault}{lmr}
\renewcommand{\sfdefault}{lmss}
\renewcommand{\ttdefault}{lmtt}

\usepackage{eurosym}

\usepackage{listings}

\lstset{literate=
	{á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
	{Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
	{à}{{\`a}}1 {è}{{\`e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ù}{{\`u}}1
	{À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ù}{{\`U}}1
	{ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1
	{ü}{{\"u}}1
	{Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1
	{Ü}{{\"U}}1
	{â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1
	{û}{{\^u}}1
	{Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1
	{Û}{{\^U}}1
	{œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1
	{ß}{{\ss}}1
	{ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\ra}}1
	{Å}{{\r A}}1 {€}{{\euro}}1 {£}{{\pounds}}1
}

\definecolor{mygreen}{RGB}{28,172,0} % color values Red, Green, Blue
\definecolor{mylilas}{RGB}{170,55,241}

\newcommand{\ml}[2][]{\lstinputlisting[
		showspaces=false,
    basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
    numbers=left,
    columns=flexible,
	  numberstyle=\tiny,
    %breaklines=true,
		%tabsize=2,
		language=Matlab,
    stringstyle=\color{bleuClair},
		title=#1]{#2.m}}


\matiere{PLD Spie}

\title{PLD - Dossier d'initialisation}
\date{}


\author{Hexanôme 4204 \\ Mohamed \textsc{Daoud} - Felix \textsc{Guglielmi Miguel} - Franck \textsc{Meyer} - Daniela \textsc{Mitrica} - Anthony \textsc{Rossi} - Afanasie \textsc{Tertiuc}}


% Si vous ne savez pas à quoi ça sert, vous n'y touchez pas ! ----------
\normalfont                                                            %
\DeclareFontShape{T1}{lmr}{bx}{sc} { <-> ssub * cmr/bx/sc }{}          %
%-----------------------------------------------------------------------


%- Configuration des en-têtes/pieds de page ----------------------------
\pagestyle{fancy}

\lhead{\includegraphics[height=10mm]{logo_INSA.png}}
\rhead{\includegraphics[height=10mm]{hexa_7.png}}

\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\cfoot{\thepage/\pageref{LastPage}}
\lfoot{\thetitle}
%-----------------------------------------------------------------------

\begin{document}
  % Pour avoir une page non numérotée
  \begin{titlingpage}
    \maketitle
    \tableofcontents
  \end{titlingpage}
  
\section{Objet \& contexte du projet}

\input{tex/contexte}

\newpage
\section{Livrables}

% Aucun texte ne devrait se retrouver ici, tout dans le fichier inclus ci-dessous
\input{tex/livrables}

\newpage
\section{Méthodes et outils}

% Aucun texte ne devrait se retrouver ici, tout dans le fichier inclus ci-dessous
\input{tex/methodes}

\newpage
\section{Phasage}

% Aucun texte ne devrait se retrouver ici, tout dans le fichier inclus ci-dessous
\input{tex/phasage}

\newpage
\section{Activités}

% Aucun texte ne devrait se retrouver ici, tout dans le fichier inclus ci-dessous
\input{tex/activites}

\newpage
\section{Équipe}

% Aucun texte ne devrait se retrouver ici, tout dans le fichier inclus ci-dessous
\input{tex/equipe}

\newpage
\section{Risques}

% Aucun texte ne devrait se retrouver ici, tout dans le fichier inclus ci-dessous
\input{tex/risques}

\end{document}
